點解而好咁多仆街講嘢每句最後加「吧」/「好冇」

點解而好咁多仆街講嘢每句最後加「吧」/「好冇」
成日聽到班仆街講

比如強調一樣嘢：我話你知你好煩好冇

或者：唔駛講都知你好煩吧

屌乸星，呢啲用字一陣蝗味，聽親都好想捉住嗰個人個頭撼埋牆

唔好係咪都屌好冇

好冇佢哋唔係咁用 但我唔識佢哋蝗法點用讀唔出

你講嘢會唔會冇啦啦加個吧字係尾？

吧我都係未聽過

吧

未聽過正常人加個吧係後面

好冇有咩問題

攪錯 你有冇接觸過蝗人
佢哋成日用㗎

以前小學課文成日有個吧字

好冇唔係咁嘅好冇
唔係我哋用嘅好冇

例如你話呢抽提子好甜
佢會話係超級甜好冇

我唔明咩叫超級甜好冇
明明我已經話好甜

咁你會唔會講 拍拖唔可以拖手吧～

吧～

很想要吧

你都知我鍾意食提子吧～
吧乜尻~

咁你接觸佢地係你自己問題好冇
唔好講到個個都係咁好冇

有無D實際日常真係用過吧字既例子
可能聽過都唔知

屌你老母臭閪好冇？

向你發動性戰

你啲fd 00後？

你00後？

70後呀

我朋友70後
我80後

吧真係未聽過
好冇其實似英文